居然無人捍衛煙民

連登已死

煙剷死十二個當一打啦